【逃犯條例】被指無法處理台灣殺人案 林鄭：修例後會睇下

政府強推《逃犯條例》修訂爭議持續，政府昨日公佈第二次「微調」草案，將罪行引渡門檻提高至可判最高刑期七年或以上，並只處理由請求方「中央機構」提出的移交請求。有評論質疑新方案規定移交申請必須由「中央機構」提出，會令香港無法處理台灣殺人案，特首林鄭月娥表示，港府一貫立場是必須先修例，以奠定和申請方協商的基礎，「我哋稍後了解咗，我哋就會睇下，喺台灣當局究竟係由邊個提出，係能夠滿足到依個比較嚴肅、高層次嘅提出（移交申請）。」

林鄭月娥今早出席一個公開活動後見記者，回應保安局局長李家超昨日（30日）就修訂《逃犯條例》提出修改方案。林鄭月娥形容，相關修改是政府全面聽取了社會意見後，所作出的綜合回應，目的是為了釋除公眾疑慮，她期望各界能以理性、務實態度去討論修例工作。

否認傾斜商界 林鄭：商業罪行上次已剔除咗

廣告
林鄭月娥又指，不認為方案是所謂傾斜商界，因現時將罪行引渡門檻提高至可判最高刑期 7 年或以上的修訂將會涵蓋所有罪類，而該些罪類亦非商業罪行，「因為有關經濟、商業的罪類，已經喺早一次聽意見後，已經剔除咗。」

至於被問及草案是否仍有空間作修改，林鄭月娥則表示，由於立法會委員會階段修訂將於明天截止提出，「應該無再作委員會修訂的空間」。

廣告
林鄭月娥又否認與建制派「扯貓尾」，強調政府今次提出的修改方案，是為了回應社會在過去兩個月提出的訴求，以在不違反處理台灣殺人案及堵塞法律漏洞的兩大目標下，釋除社會及相關外國政府疑慮。

修咗先睇？
傻咗？

交完卷先好睇題目吖笨 我屌你老母

成日話要釋除公眾疑慮

而家問你呀！答啦！

點可以令公義彰顯呀？點引渡個殺人犯去台灣受審呀？ 答啦！答啦嘛？！

睇睇睇睇睇睇

修咗先研究？？？個腦裝屎

Sorry 我答唔出

目中無人到乜撚地步

呢十年中共有邊一日放過香港人在眼內？

改完一個bug 出多幾個bugs

又講到好為單案，原來乜撚都唔知

如果因為修例送唔到陳同佳去台灣你會唔會辭職呀?

女人做老細真係食得屎

又話為公義，幫人尋冤得雪

而家就「稍後研究下」

屌你老母啦

係家屬就屌柒佢喇，仲on99 咁俾人擺上枱撐修例。

回應社會提出的訴求，都幾撚識作。
根本借題發揮

得啦
你直接講我一定要過逃犯條例算啦

林生當年就係中出左先睇條女係邊個，搞到咁折墮

林鄭中共講咩做咩
香港人都係返工返學不了嫁啦

真係同無能老闆一樣.....同員工講
啦....你試下咁樣做先...行唔通我地再改

往往個問題都係存在 無解決過

其實，要白紙黑字簽名嘅條例就無可能㗎啦
無論「中華民國法務部」定「中華民國台灣省台北市地方法院」都好，呢啲抬頭嘅文件，林鄭敢簽咩

台灣殺人案件除咗洗頭艇係無可能解決到

我殺左人再研究下佢應唔應該死

你最好睇下個腦啦，咁撚無腦

連戲啲啦冚家剷

呢d特首廢到唔廢！

淋病好撚垃圾

佢當正一撚定過到呢啲先仆街

一開波講台灣案又點點點

攪一大輪但移交唔到台灣

咁目的係點係人都知啦

點解全民退休保障唔修左先再睇

修咗先？你不如辭職先喇

中出完先睇下條女同唔同意，呢d叫強姦

背景係為左殺人案伸張正義而修例
然後而家話修完例先再睇下可唔可以解決到殺人案

唔講咁多 林鄭好波

坐左監先研究點判

屌你老母係咪on9
修例後會睇下都講得岀
屌你老母落台啦賣港賊

以一敵百

唔需要修喇 直接講明做鳩你政治犯
型佢一次喇林鄭

人無恥真係無敵

修例後睇下點兜就真

之前就話要有理據去處理台灣殺人案 仲要立法會暑假前搞掂為咗呢單案
而家修完例都搞唔到呢單台灣案 你仲有咩急 唔通會搵到台灣既"中央機構"? 一個國家有兩個中央機構咩? 定係承認台獨呀柒頭皮

當港共做嘢唔合常理邏輯 就因為係政治任務

修完台灣仲同你玩??你當台灣on鳩..?

點解做人可以做到佢咁仆街

林鄭邏輯簡直滿分

呢d答案是但搵個公務員都識答啦
洗撚咁貴請你返嚟答

佢實話會
但係之後辭唔辭就係人都知

7婆：唔知啊唔知啊
總之過左佢先啦

共産黨全撚部都係狗黎架

痴撚線
去撚到完全獨裁地步

臭閪柒婆娘快撚啲仆街死啦屌你老味！仚家產

台灣案慘成condom

佢係咪逼緊香港人上街

777真係千年難得一見天才政治家！如果唔可以取代雜豬頭做国+領導真係天冇眼
咁白痴嘅野日光日白之下都可以面唔紅氣唔喘！真真有天份入共產世界都紅太陽

究境佢係度做乜撚

先斬後奏

超級撚狗王

屌你老母啦啦

佢真係痴線
不過對佢嚟講係正常發揮

同高鐵一樣，過咗先講

你不如辭左職再睇下個腦先?

田北辰:處理唔到就會投反對

女朋友：唔帶套，我驚有BB
男朋友：射咗先，中咗先再睇下要唔要個BB

大家可以用多啲#antielab提高資訊流通性

到底林鄭幾時死

死者家屬無出過聲支持
佢應該都知幫佢而修例係籍口黎